BMW 車頭寶馬章 背後既表係咩意思?

07年出廠

好好笑呀

點睇到架?

請問點睇到架清?